剛剛有人係黃大仙比人位左

剛剛黑警清場行動，好似話有 6 個燒緊衣子既市民比黑警拉左。。。。。。。